想問下咁多位巴絲關於買禮物嘅問題

話說我女朋友今年9月生日，咁佢由八月催我買禮物催到依加我都未買
我就覺得好撚煩，事關上年我哋互相都有買禮物俾對方，但我又唔係好滿意佢送俾我嘅禮物
咁我就提議喇，不如我哋大家買自己中意嘅禮物俾自己算啦，無謂買咗對方又唔鍾意
佢就話好撚冇意思
望各位俾俾意見

買個Chanel俾佢，佢送番隻豬俾係

俾係？

我唔想好似交易咁 仲冇意思

光時gift card

講起就燥 dklm佢港豬黎 100%肯定佢唔知咩叫光時

佢愛你先會想收到你嘅禮物

好煩 諗買乜野真係好煩

精液

頂 唔好講呢d啦

拖咗咁耐就一於連埋聖誕一嘢送個日本二人遊啦

佢想你花心機係佢份禮物到 你想份禮物實用

你不如直接問佢鍾意咩，又或者佢有冇特別提起過某一兩樣嘢

銀包

咁買銀包咪得

你哋唔覺得咁樣好無聊架咩 點解唔自己買
自己買實鍾意架wo
佢上年就係買左個銀包俾我
我嫌佢太大 用左陣冇用喇

因為女仔鍾意收禮物

我自己買得起送俾自己
同自己鍾意嘅人送 感覺差好遠

女人好煩嫁,佢想要嘅係你緊佢,對佢嘅野上心.禮物只係一種表示.

女人真係好煩，唔講道理
嘈左我幾次了